蘋果日報 新聞 20200111 星期六

蘋果日報 新聞 20200111 星期六

頭條

蔡英文今決戰韓國瑜
「港人用血淚示範兩制不可信」
全球關注 結果左右中美關係
三居台港人撐蔡英文
不求轉變 只要民主
因反送中棄藍營「誰給中國統治誰倒楣」
宋楚瑜轟藍綠「傢伙」沒出息
立委男神戰 吳怡農聲勢蓋蔣萬安
【採訪手記】游離分子核心價值的選擇
===============

要聞

國難忠醫成員廣州被拘留
中醫學生曾憂北上危險 大學倡港實習
屢拘急救員 警被轟犯戰爭罪
鄭文傑與家人斷關係「盼他們不被騷擾」
五大發展商 四急建過渡屋
新地捐地保平安 長實未跟隊
李嘉誠小冊子明志：明珠能幻照心海
恒地手法「政治最正確」
售7,000伙居屋 房委會賺逾百億
春運旅客塞爆 車站零防疫
少人戴口罩「不覺武漢肺炎有多恐怖」
食衞副局或赴武漢考察
內地來港兩日患咳嗽 3歲病童猝死
陳文敏︰禁戴罩損表達自由
蒙面法違憲上訴押後判
41公僕被捕31停職 泛民斥未審先判
搞清算局長民望插水 楊潤雄墊底
警獲1.48億保安撥款 激增五成
建制護航 財會否決傳召鄧炳強
辯論題目「重組警隊」教局逼學校退賽
索堅持出戰學生名單
台男登廣告為「香港加油」
台擬向潘曉穎家屬賠39萬 促陳同佳投案
歷抗爭致創傷後遺 5個港人1抑鬱
港大研究：常看TG連登高危
德國會年初三討論港局勢
防暴鏟走「鄧炳強」
港鐵員工發信撐抗命
連儂牆打鬥案 工人獲撤控
梁美芬促直接實施國歌法 泛民斥恐嚇港人
================

港聞

呃青年填問卷變簽合約 健身中心劏66萬
夥海味店碌卡 16人被捕
船員㩒錯緊急掣 50警實彈圍貨輪
病逝青年曾染大鼠戊肝
潛伏期住兒童醫院
黃氏兄弟手下深圳判囚 最高7年6月
男子晾衫14樓墮下 僭建物救一命
去屆壟斷3區會 建制半億益樁腳
觀塘年賀回歸十．一9次
衞星組織屢用議辦地址註冊
活動離題 疑利益交換
張建宗稱虛心聆聽 劉江華照推小白象
儀器鬆脫 屯院病人亡 家屬質疑插錯喉
醫生遲通知 稱護士戴口罩礙溝通
落藥非禮女生 學校職員囚30月
巴漢遭販運 控港府敗訴
【港故事】撚手良知 必點不切不割
小館聘年輕人：永不放棄佢哋
揭黃色底牌 生意額規模增
=================

國際要聞

片段 情報揭俄製攔截導彈釀空難
疑當美軍來襲誤射 伊朗拒認擊落客機
伊朗士兵或因疲勞過度誤擊
美事前發警告 客機照飛伊朗領空
機票出錯 滯留乘客與妻永別
眾議院通過限制總統攻伊朗權力
特朗普盼中東盟友入北約抗伊朗
===================

兩岸要聞

打壓維權 中共重罰襲警者
公檢法聯合制訂 律師憂公安濫暴加劇
公安逼女律師脫衣 裸體20分鐘
特朗普稱次階段貿談快開展
越女被騙赴台賣淫 逃走遭斬腳筋
浙男入侵家用鏡頭 偷錄私密影片
==================

國際新聞

查理斯擬閂水喉 皇室為哈里商未來
料數日有結果 梅根返加湊仔
澳山火又惡化 維省促25萬人疏散
英下議院通過脫歐法案 月底如願分手
珠峯綠化範圍向上延 增山洪暴發危機
波音職員嘲737 MAX兒戲如小丑設計
==================

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」
日期：2020年1月11日 星期六
Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河
#111不分和勇 連儂日見！#WeAreOne
#感謝祭 #辛苦了
#BeWater #連儂開花
#111全城連儂 #光復連儂

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲不反對通知書)